如果領養隻貓要比幾千蚊

咁到底算係領養定係買貓

事源係咁
因為我想領養隻貓，
所以最近用左好多途徑揾待領養嘅貓。
我已經裝左窗網，買齊曬貓用品(除左貓糧同貓沙)
但因為我同屋企人都唔想比人家訪，所以領養途徑就窄左好多。
(我未同屋企人夾到時間上愛協睇貓，所以我自己上揾睇住先)

然後我今日揾到個人話有貓可以領養，
於是我就whastapp揾佢(唔係貓義工)
我就問左貓嘅基本資料等等等(個
然後我就問如果想領養有乜條件
然後佢話：領養費會收番3000蚊

到底咁樣算唔算買/賣緊貓

Btw利益申報下先
我唔反對買貓
我只係唔明話係領養，但要收幾千蚊到底第點

報警啦
無牌賣貓

再利申：唔係比唔起嗰幾千蚊
我只係針對依件事

得佢電話又無佢個人資料
警察理鳩我就奇

如果佢無講清楚果3000係咩事，唔好俾佢
如果係睇獸醫打針之類(剩係打針唔可能$3000) 就要佢俾醫生單，如果係堅既我覺得合理

睇你有冇誠意

幾千蚊都無學人養貓？

自己都養不到

如果捉返黎係流浪貓，佢又收留佢等下一手主人黎接走佢，咁幾千蚊又有咩所謂
照顧佢，打針睇獸醫唔洗錢？人地都要生活
不過寵物店賣貓狗哥d就真係幾hihi

加錢免費送

問清楚收3000＄用意係咩

嘩 義工喎 幫流浪動物天公地道啦
仲諗住收番d錢？咁叫義工呀？
既然要生活 無錢就咪鬼做義工啦垃圾

自己睇#3 啦

On9 幾千蚊我洗落隻貓度唔好？
俾你托柒咩

唔介意俾錢
但要講明原因
如果係街捉完隻貓 條友就賣俾你就有問題

係Facebook search佢電話咪可能有佢資料

我單野個嗰唔係貓義工嚟
如果佢係街執隻番再收人錢就一定係仆街啦。
但咁如果佢隻貓係買番嚟，之後再收我3000轉【領養】比我咁到底算點

我再利申多次
唔係比唔起錢
我只係覺得依種行為好撚奇怪

同你講都曬氣

垃圾

咪問佢果$3000係for咩

直接問佢領養費係咩意思, 係咪比左先會肯比隻貓你+唔會要求拎返

如果佢話係=金錢交易

名種黎？係就9成無牌賣貓

佢比我啲圖都幾撚蒙
似英短
(相就唔SEND上嚟啦)

其實有無良自家繁殖唔少
假領養真賣貓..
自己諗啦...

緊係唔好啦
如果你咁做會助長非法賣貓
有價有市
到時好多人捉流浪貓

我梗係無比錢佢啦
如果我真係要比幾千蚊買貓嘅話
一定唔會同啲咁不明來歷嘅人買囉

義工你真狡猾,老是常出現

如果 係自己接生加人手餵大又打左針滴左蚤杜左蟲沖左涼絕左育 3000都叫合理
佢有冇先

我之前就俾過一隻貓俾絲打領養 淨係收返滴蚤杜蟲同沖涼錢 300蚊多d

佢無講到咁到仔細喎
淨係話打左針

十成九係借領養為名去賣自家繁殖貓
呢個騙案手法都唔係新鮮事
好彩就無病無痛 唔好彩番黎一身病有排醫

3000似昆你喎

我都覺

所以我無理佢

絲打我都遇到啲一模一樣嘅事呀，不過我係狗仔，又係$3000，話唔係賣買，只係用黎照顧其他佢收養左嘅狗仔，我其實覺得比起無良寵物店算係合理，但有係怕有伏

呢兩點接受唔到
如果佢因為自己既勞動而要收費
咁無資格叫義工

其實好多貓狗義工都唔會收人錢，除左有單既醫藥打針絕育費
因為有時一叫人俾/捐錢就好易俾人質疑自己個目的

咁餵佢地食supplement 都要錢既

屌佢話：可以平比你
痴線

咁始終隻貓有品種 係咁上下啦
家貓就話點都唔會俾姐

無獸醫單果d.....
姐係賣貓，唔係領養

咁明顯賣貓
你唔係領養

我無買

咁你收下波皮先啦垃圾

做乜撚野

我覺得買貓/領養貓都無問題 只要錫貓貓就得
但用領養名義賣貓

3000蚊領養
唔係300蚊
破壞左領養原意
純種貓收番d係合理既
但3000近乎係賣貓

但如果稀有品種就個別列子

佢擺到明係用領養名義係到賣貓 咪比佢呀

你係咪戇素鳩？

比幾千蚊就叫有誠意
比幾萬蚊伯母都有得屌
誠意十足

通常嗰3000都係絕育手術同打針啲費用，不過我之前領養貓狗都係各1000幾蚊左右。唔洗3000咁貴

英短收你3000好正常喎
你都識講領養有d要家訪麻煩啦
三唔識七俾隻名種貓你唔收你錢仲要唔洗家訪
有無咁大隻蛤蚧